{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100147",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 VALT HOTEL"
    },
    "text": "宿は総客室数は29室で構成されており、近くには4号線仁徳院駅があります。宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。パソコンの仕様はゲームを回すには不可能なレベルです。宿では貸室イベントを行い、ご利用中の外出の際はフロントにお知らせください。貸室の利用時間は状況によって変動することがありますので、予約時の締め切り時間を確認する必要があります。また、深夜貸室イベントも運営しており、夕方9時から午前1時まで利用可能であり、最大4時間まで利用可能です。平日の利用時には利用金額が40,000ウォン(日曜日は35,000ウォン)で、週末と祝日の前日利用時には50,000ウォンです。駐車場の利用案内には、部屋一つにつき駐車一台が可能であり、貸室車両訪問時に5時間利用でき、ミニスタンダード利用のお客様は駐車ができません。カード決済は会員利用料金の場合はできませんので、ご注意ください。愛犬の入場はできません。宿は全体的にすっきりしてコスパが良く、周辺には美味しい店も多くてとても良い位置にあります。宿の内部施設もきれいで、必要な備品もきちんと提供されていますが、いくつかの部屋にはTVやPC接続の際に画面が歪む問題がある可能性があるため、不便な点があります。仁徳院駅周辺の宿泊施設は用品が多様に備えられていますが、一部の使用者は換気問題や作動しないエアコンなどの問題を指摘しました。部屋は少し小さいですがきれいで、周辺には飲食店など様々な食事場所があります。ただし、一部のユーザーは、匂いや異物によって不快だという意見を残しました。また、周辺の便益施設へのアクセスは良いのですが、廊下では臭いが発生するなどの問題がある場合があります。ランズ缶と食塩水もフロントで提供し、ポップコーン、お菓子、飲み物なども提供します。テレビの再視聴も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋からなっていますか？",
            "answer": "この宿は総客室数29室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには4号線仁徳院駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿の貸室イベントはどのような時間帯で利用できますか？",
            "answer": "宿では貸室イベントを行い、深夜貸室イベントは夕方9時から午前1時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "貸室の利用時間は状況によって変動することがありますので、予約時の締め切り時間を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時の料金はいくらですか？",
            "answer": "平日の利用時には40,000ウォン(日曜日は35,000ウォン)、週末と祝日の前日利用時には50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用案内はありますか？",
            "answer": "部屋一つにつき駐車一台が可能であり、貸室車両訪問時に5時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような場合に利用できませんか？",
            "answer": "ミニスタンダード利用のお客様は駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "会員利用料金の場合、カード決済は可能ですか？",
            "answer": "会員利用料金の場合、カード決済はできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入場はできますか？",
            "answer": "愛犬の入場はできません。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような店がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には美味しい店も多くてとても良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部施設はきれいですか？",
            "answer": "宿の内部施設もきれいで、必要な備品もきちんと提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "宿の部屋にはテレビやPC接続の備品がありますが、一部の部屋には画面が歪む問題があるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "仁徳院駅周辺の宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "仁徳院駅周辺の宿泊施設は用品が多様に備えられていますが、一部の使用者は換気問題やエアコンの故障などを指摘しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋は少し小さいですがきれいで、周辺には様々な食事場所があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは匂いや異物によって不快だと感じているという意見を残しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の便益施設へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "周辺の便益施設へのアクセスは良いですが、廊下では臭いが発生するなどの問題がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントではランズ缶と食塩水、ポップコーン、お菓子、飲み物などを提供しています。また、テレビの再視聴も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 742
    }
}